明愛醫院（突發）- 女警拒戴口罩

屌你老母

警務人員子女關注組

死能左佢啦 賤狗

屌

地球毒瘤
同班支那畜一撚樣

屌 救你仲要比你咬
黑警死全家！